再唔走就拉晒你班仆街

仲留係金鐘就拉晒你地

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

返歸洗腳啦！！
等金鐘嘅所有人知道幾多人喺屋企等緊佢！
唔好浪費170萬人心血！

不割蓆 不分化 核爆都唔割

不盲目

又話核彈都唔割？

佢地走緊

唔好講埋d 咁無良知既說話

唔走既人既良知呢

唔叫佢走唔通真係想睇住佢比人拉？

唔走就係鬼

打死都唔割𥱊㗎我

你咁樣累死佢地呀